何君堯害死南哥，我哋要為佢報仇！

唔係因為佢！
南哥就唔會死

何君堯落地獄